有冇人係唔識揸自動波車

我正常都係日日揸棍波，有日同屋企人交換左部車揸（另一部係自動波），我就覺得自己揸自動波好撚危險，停車又唔同feel 一揸自動波每次一紅綠燈一停都好似想勇撚上去撞人車尾咁.
所以我同自己講，我就算冇車揸都唔7會再揸自動波.
利申：揸棍波見到前面紅綠燈停會提早空波印住brake 由部車流過去慢慢停.

你自動波去到燈位前，都可以放油 印住brake 由部車流過去慢慢停

屌你渣棍波識入空波 渣自動波唔識入N波?

空波滑行

你揸自動波入N波再滑行十幾秒 睇你波箱壞唔壞

滑行到岩岩好唔洗停就踩腳油推轉數唔踩clutch入返波繼續行.

條友未揸過棍波

照你咁講 自動波車應該無人買

我
所以要有牌補鐘

渣慣棍波 一渣部自動波 好似新牌仔咁
落brake重腳左 下下都chok親人

試得多.....唔壞

自動波就唔可以印住brake慢慢停

咪一樣咁行

只係棍要落左腳加踩brake

而自動只需要踩brake

你架車想衝出去應該係轉數太高

即係要再早啲收油

唔係話自動波好 D，但總有班傻鳩覺得而家既自動波車多左電子野係一定易懷過棍仔咁。
大佬，而家太空都上到，電車通街都係，仲係要好似癈老咁因循守舊 。
怕壞既一係連車都唔好渣

而家新一代嘅棍車，落波識自己補油啦。咪又係電腦喺後面做緊嘢

不過揸自動點解要搞到咁複雜

我大部份時間都唔會轉波

一係踩油一係踩brake

如果咁做撚多野

揸自動黎做咩

轉N嗰啲其實真係自己手多
d波明明會自己做晒所有野

自己廢唔識渣自動
就吹奏棍 踩自動

根本唔關自唔自動波事
你唔慣第二部車啫

唔知真心定假膠

個力唔同
慣左前面停都係空波流埋去 冇左engine brake會印深d.
揸自動波照咁既力踩 一係chok下chok下 一係停太前.

新車自動波唔係易壞過棍仔 而係一壞少少野就著燈唔比你著車.
用obd 屌走左個錯誤碼 隔一排成排聖誕樹d燈咁著撚晒.

慣左過灣前做heel toe, 一到灣又標一標前

落N係真係唔會壞

不過你早D放腳都得啦 睇習慣嘅

同埋你邊架轉邊架先? 馬力唔同嘅話都要就返

渣開棍
試過自動波手動轉波
劈日本山路
順到仆街 好有信心快+入彎
不過有少少delay感覺
部車唔係跟你意願走
係跟電腦走

自動波弱智都識揸

有咩問題？你考緊車？

落N滑行太耐係會壞
同埋根本冇必要

FD2R 轉 公廁320i

揸自動波冇信心 架車好似唔聽洗咁 唔識停咁撚樣

同意
我公司，棍波又有，自動波又有，私家車/貨車(豐田日產都有), 自己又養緊架私家車
揸落完全無問題，咩車都可以停到好順唔chok

睇下咩車姐

係你預停車距離預得太死，就算我棍波推左空波我都會輕踩個brake，唔會大力左。
係都要講就可能係自動波果架係普通車，個brake應啲，棍波係跑車，brake重啲。

我覺得你車感差....就係咁多 你要駕御架車 唔係架車控制你既觀感 架架車個brake 油門 都有分別 同一架車 brake皮軟硬都有極大腳感不同 上得一架唔係自己揸過既車 要適應 呢個係車感 你慢慢適應囉 我最多咁講 成日揸人地架車 我只有咁講

自動波閒閒地一個18歲以上嘅男人都揸到喇
哪怕邊日有大逃殺 個個成年人求其上架車都揸得走

咁你手車都好危險下

落左N波同個transmission分離
停之前唔堆上R或者落返D 邊一part會壞？

打N檔作滑行反而有下列的後遺症：
1、現代車都有動力輔助煞車，它是利用引擎真空吸力的，放N檔溜車，引擎以怠速運轉，會使倍力煞車器的吸力變小，而降低了愛車的煞車力道，這是會影響行車安全的。
2、自排車常放N檔滑行，變速箱比較容易弄壞，因為自排油會因泵浦轉速降低而流動變慢、散熱不良，使變速箱內仍然保有相當高轉速的齒輪及軸承會因潤滑不良而容易磨損。
3、打N檔溜車時失去了引擎煞車的幫助減速，完全要靠腳踩煞車來使車子減速，反而增加了煞車皮的磨損。

自己廢又怪架車，我棍定自都一樣咁揸

因為加減波佢原理係畀指示電腦做嘢，而唔係好似棍仔咁真係直接控制咗個波箱，所以最尾佢都要到個轉數先會升/降個波段。佢電腦要保護個波箱

好多人唔知點解考牌空波滑行會肥

空波印break=空波滑行

空波而架車仲行緊就係空波滑行

zf8速同dual clutch已經快左好多，奈何$$$嘅問題

除左長命斜仲要係勁斜個種先會用 L 波，平時燈位咪 brake 算，又累又耐既燈位咪落 N / P 波手制。
除非係勁急既停先會落埋 L 踩 brake。

其實樓主既意思係
「我識揸棍波，係咪好叻呢，自動波？未揸過唔識揸喎」

其實呢個係車架, 懸掛同剎車問題
唔係自唔自動既問題
我揸人地d civic prius都會咁 尤其係prius 成個人想中前咁
但自己果架就唔會

講開又講 真係唔多知L波點用

落長斜唔想燒brake咪轉L波等佢keep住慢速落

都係同一句
換brake皮又易又平, 抬波箱你就大大鑊